# Zombies_Murderers_Standard

Ceci sont des sources pour tourner avec l'éditeur Unity.  
Ceci est mon jeu fps Android avec commande à l'écran sans masque pour la VR.  
https://www.zombies-murderers.com/  
https://play.google.com/store/apps/developer?id=Paullux+Waffle